點解頭文字D入面冇歐洲車

咪癲啦

邊個話無
俾拓海戴綠帽嗰條友咪揸mercedes囉

自轉三百六

因為呀木唔要，佢老豆加隻撈都唔要

因為係日本漫畫，你想睇歐洲車就轉睇變型金剛